[工程撚] 2018 GradE 工作情報區 #18

無人開就我開啦

整左個表比你地填下
你地自己推條LINK啦
唔好小學雞咁特登整亂個表, 入假資料, 大個仔啦

填資料:
睇資料:

ARUP 派 Offer 日

唉, 連登真係小學雞集中營
弱智都有個限度啦

CityU

towngas出左offer了

屌係咪MECH？

新post留名

巴打加密再開過 一堆cityu做假

巴打有？邊個department?

Chem mech都有
但唔知係咪出晒

講多d

巴打幾時收call? hr話今個星期都會call

無啦啦咁多city仔有offer
個撚個都爆4

有無Aecom 師兄
初黎報到
18 grad

想知MTR 派左未
睇完表估估下 又唔知係咪fake
打去HR問啦
Email 咪有電話俾大家打

JEC只是十仔

加左啦, 只係有人好無聊地不寫填假FORM姐

Aecom出左？ 咩disciplines?

Gammon應該唔係final

有無諗過唔係city仔做

Aecom MEP 見左一次interview
乜回音都未有
咁係等second in定會直接有offer ga?

究竟係連登冇cu仔定 cu仔唔會有offer

邊度收既風 想知chem請左咩人

Civil Grad E 考牌 轉工 telegram 討論區:

大約有20人sec in完

一睇就知借刀

以我所知shitty請1-2個 仲要係內地

EE應該都second in 哂，hr話三月至四月出offer

我二月尾先第一次in

一年入clients 有廿個，有廿個會reject offer，放心啦

一唔加密就比人玩串佐

姐係點

一齊等N手

唔係工程淡季咩？

請咩人點答你
知就一兩個姐 可能未call到你呢

你指成個mep定風火水電其中一範

我係in MEP MVAC

Build King下星期開始final in

中大仔全部都係辣殺

巴打幾時in

civil冇3係咪食屎

其實有人話aecom出左我唔太相信

咪搞小圈子啦

有無巴打講下byme 呢間野

Agger

聽fd講出左小部份

dragages個仔

出黎做野發現某幾間contractor同consultant個朵出哂名臭
唔建議GradE入去, 會學壞手勢, 到時完左scheme得半桶水跳出黎叫唔到價又考唔到牌

Arup EE in左成個月都冇消息 係味收得工唔洗再等?

係咪出哂offer啦

禮頓 俊和都出左
岩岩報炸喎

想知e&m 黎講，mech 仔對呢間野點睇

以前聽過佢d talk好似幾好 新加坡都有job做 你唔係interview問下老總?

So far只係見到一個巴打話有offer

成日有人放MTR既假消息，真係好厭倦

又係等電話email既一日

共勉之

Arup Civil 全 CityU 乜事
用開同一個商場就有著數?

笑撚左

又一堆假膠

連登多小學雞 冇計
個list又唔加密

笑左 其實整個表黎做乜
益呢班小學雞 ？

個表已經冇晒參考價值

Mtr 一向二月出offer, 今年咁遲

話唔定其實真係一早出左, 只係冇連登仔份

幾時mtr 出rejection letter

絲打你係咪星期四in
我仲以為你有offer

其實點解你地唔打去問

hr會透露請左邊個

好撚精神緊張，電話響就仆去聽，十次有八次都係垃圾cold call

I know that feel bro.

高雅好冇做

好想打死班cold call撚

屌佢老母大眾銀行

上年二月廿八出

但上年係2月出晒offer?

係

Intern 無乜所謂
呢間唔差

無限感激！

咪即係俊和

你想做contractor就做呢間intern

其實打電話去HR到問, 怕唔怕比人秋後算賬?

都唔會問你咩名 點秋後算帳
再唔係叫朋友幫你打去問

有來電顯示
打133又有可能唔聽

咪話借朋友電話打去

佢哋唔一定講真話

Mtr Reject email 可以summer 先出，佢哋要留低後備for 有人reject offer

吹啦吹到成個連登都係waitlist

唔好玩 打電話禮貌問一聲都要算賬

俊和快啲call我求下你

我仲以為你講緊 俊和高雅裝飾工程有限公司 果間fit out

咪就係 打個電話都驚點出黎搵食阿

Pual Y出左1st in未?

我只係表達有呢個情況，我見今年咁多人都未有offer應該真係未出吧

好後悔無好好讀書

咩Field

唔係執啦咩 仲入去？

一日又過去

準備失業了

咁多CU仔入arup？

屌第一下以為真係CU

你gpa咩range

Same
自問CV唔差
GPA都過三
但乜interview都冇

我都係岩岩過三，收唔到

現在做緊main con AE
昨晚收到Axcom的TO&WS2 offer
(幫housing請）
但想行engineer 轉唔轉好？

行engineer轉乜鬼
aecom請ae就轉

邊間

又新一日了

G eng 最高人工係佢
不過份狗糧日頭做科文
人地收工先做G eng
科文個個都話唔關佢事

賣蟹

咪玩啦，淨係Main Con，Dragages 先係最高
已經唔同堆返5days 朝9晚6 的 Client 比較

屌九點quiz但好似趕唔切

等電話等到生菇

樽禾 26k 唔係最高咩 兩個自選星期六
不過多數都要返

Chun Wo MT先係26k

Civil 仲有咩公司未有interview?
定係已經太遲了

點解要8點先走得。。

求下各公司快啲call小弟

唔想失業

俊和求下你打比我呀

收到兩個電話都係銀行打黎
精神好撚緊張啊

Cold call狗真係好煩

我連cold call都無

信興bse點

已經三月中...肯出offer未?

下個星期先出

日日都打黎好煩

上面唔係有人話有喇咩

巴打有MTR小道消息?

你指邊間?

management 搞咩咁耐都未批
年年都要請 今年批得特別遲
莫非申請多d budget 請多d?
FF mode 自我安慰

屌我以為煤氣

Meinhardt幾時出interview

又係你呀

Towngas就真係出左喇

等執二灘

未出完 上星期五出左幾個 仲出緊

towngas邊到有2攤架...

問左hr，佢哋追緊management過邊，哩兩個星期內會出到

有都咪去啦

由2月頭一直等, 等到而家...

我乜工都可以做ga

唔係掛？
main con都OT咁勁？

呢行只係可悲

佢哋好早已經定左人選，只不過有好多程序要過

唔知今年會請幾多個呢

MM同Atkins幾時出interview
利申civil

無offer你覺得我有得揀

大把細公司唔洗點ot你都唔做

邊個話架 星期日ot你見識過未

點都好過賣鞋啦，又俾人屌ot又冇補水，又冇雙糧bonus

我驚我連賣鞋都冇得in

大把公司好過賣鞋 Wsp
師兄喊咩

如果真係要揀，賣鞋定wsp?

惡判

兩電一鐵

俊和 中國建築 新昌 保華
四大Main Contractor

咁新世界同新輝呢

都好過而家果份

夠大把人咩interview都冇啦

跪求MC快啲call me

有無ching知金門video in會問咩?

Civil

bs佬

賣鞋 又CHUR 人工又低 又學唔到野
前幾頁都有巴打話會學壞師啦

CMW 係CHUR 但起碼多野學 又有OT補水

真係入細公司都唔好入賣鞋啦

100% WSP

又一日了

其實ws仲好做過ae

求下你打俾我啦

係
唔少上到inspector根本搵得轉過engine
仲準時收工

Both not

淨揀contractor

今年mech好難搵工

巴打你唔係上年咩

賣鞋果棟工廈改裝既office building真係見到都唔開胃

屌電話響，即刻仆去聽，仲問我係唔係_先生，個心興奮左一下。。。

點知話係送貨

屌你老母HKU EEE 廿尻幾歲都未grad嘅嚴珏明

睇你想行咩路姐

巴打做咩響人全朵?

屌佢個老母 日撚日埋大埋大咁串尻poly 都唔知痴撚左邊條線 正一死低b仔

Ching ho ball

你點知架?

唔滿意而家，今年繼續搵

你睇下條撚樣開乜野po咪知囉
又話自己入左ibank做intern
之後比人爆左係mtr做 之後又扮撚曬野
不過依啲都算 由尻你 屌你老母都唔係日撚日係到話尻poly係埋大又乜野埋位開工喇下話？ 以為自己入左hku好撚勁 屌 咪又係AL考唔到又ive先入到去hku year1 就算poly係廢 但我諗都唔撚到你講喇下話？ 點都由讀緊poly嘅同學講翻會合理啲喇

巴打自斷scheme咁勇

Wong & ouyang (bs) 同meinhardt 二揀一，邊間好

人工一樣？

加油 宜家點 好chur?

M好啲喎

一星期又一星期

做緊ae, 朝9晚7半（ot) ，15500人工，花紅冇一個月

做廠

有冇巴打報咗政府

你都on9既

類似

GP間野待遇 發展機會點 戰唔戰得過

巴打想轉咩類型？

你想返大陸玩電池?

RMIT EE 入CLP 真定假阿

Wong ouyang就唔會萬劫不復?

ATAL連in都冇得in係咩原故
同個fd一齊send 佢有我冇
是咪GPA問題

我聽人講過香港係做r&d, 但要成日返大陸, 人工好似15000

冇行SCHEME?

屌你放心啦﹐人人有得in, 大把人reject offer

個FORM已經報銷左
多得班弱智連登仔

前幾年既至上年都唔會有人搞事
係今年咁on9比人玩

Gpa 唔夠低
由低in 起
近日in到2.9 or less

今年未必係咁

係咩 我覺得sub仔呢d位長年唔夠人 唔驚冇得做 係差在有冇scheme行姐

上年好太平

想問下arup bs係咪出左offer?

我都唔過3

Gg了
是咪可以搵定學徒做

atal真係chur咩
個intern駁pt同我講日日準時收工wo
起碼九成人準時收工 ot會俾人屌垃圾

有冇去搵過sub仔d工架 講緊你識畫cad識睇下layout就入得行 話去做學徒唔知你係咪假膠

有D巴打問點解同分但無工見,
我認為公開試同語文成績都有關係.

冇邊幾間會叫你upload埋dse成績
我覺得係輸學校,intern or gpa

而家無啦咩?
我個陣都有交

我講GT

gt不用強求
大把人冇得做

我以前冇交 只係交cv, gpa都冇寫 一樣有得in

如果唔諗住考牌
真係咪做consultant
過來人 睇法

同埋未有offer既巴打唔使灰心
就算cv唔靚 都唔緊要
最緊要肯捱肯學野
總有出頭天
而家輸比人
唔代表幾年後你都輸
加油

咁又唔係 不過想入MC多啲

但係唔做consultant好難入返去client

無

依家做乜都難入client啦
一堆人霸住左個位
只能講呢十年太多人讀

你咁撚巴閉就唔洗係到吠足幾年啦

唔好害人啦

想知點解呢位巴打咁耐以來一直狙擊工程呢行?

又一日啦

W好幾多

same
連上jobsdb 搵d講唔出名既細公司都冇人覆

恆基真係咪撚入 , 同M一樣 , 除非走投無路先好報

有得in又煩
無得in又煩
In完無offer仲煩

俊和打比我啦求下你

人工係咪差唔多?

屌
I know that feel

In完等回覆
同埋身邊有人收interview但你無
好撚灰

緊係有
Main con sub con 甚至MTR都有
不過都係去到written就收皮
諗緊係咪GPA問題
英文都唔係好 dse有4叫唔算太差掛
Btw做學徒都未必請啦

去到written 就唔關gpa事啦
係咪英文太廢或者字太柒呀

真係唔知
但係atal連in都冇得in真係灰左機

乾收銀都係17-20啦

屯門西繞道都未開工.........

有得in就唔關background事
真係睇interview表演
我諗你要檢討下做得唔好既地方

冇offer, 迫住做狗

好似係真 我3.0-3.1
岩岩打黎約下星期一gp in

atal上年in 完第一round就冇回音，根本都唔易入

見住條友英文講到成pat 屎咁都有second

有經驗就易入 理得你讀書成pat屎定點 做到野就得

聽講沙田 A 記個 HR 轉左人。 send email 去話之前個 manager 冇做喇。

唔知會唔會影響出 offer...

閪口閪面果個?

你下星期幾in？

但係我連in既機會都冇

下星期二

下星期二係第一批

全世界都係星期二？

睇黎俊和競爭好大下

Year3 mech 留名

咩field

轉行好過！

巴打咁憎佢

Diu....

我仲未收到 bs

每日一求
求下俊和快啲call我

atal都乞 發生咩事

第一次like z巴

入AECOM 托柒咩

除左南亞保安 冇見過有人會通宵留係地盤做野
正常班engineer 7點前就走哂 我最夜留到10點 幫手關埋地盤d電制

又新一日了
又唔知醒返九點堂

Karen BB 打俾我啦好無

每日一求
俊和求下你打比我
Zoie bb求下你比我second in

你幾號in先

emsd出未呀

dllm 半個月就諗住有offer?

你到時記得放source

冇收到

早2日收到電話 同 email
下星期in

有冇人知jec個ac 大約會問咩題目

巴打上round幾時in?

2月12

感覺有兩個月冇收到interview電話

除左atal，一個interview 都冇

有frd email沙田A話 announce result by the end of this week 到宜家仲冇

下星期in?

無atal 不過有其他interview

yes 毫無信心

全英文discussion presentation report writing？

又要等

Second in?

ugrad報2級監工好唔好

有冇都打俾我啦好無

希望聽日HR OT

咁又黑心左d

禮頓 快啲揾我啦

你做過intern?

出左Interview?

識人喺入面做話已經開始左

又出左？

師兄in 過？ 一group 大約幾多人？

非常好 頂瓜瓜 準時收工 happy

點解我聽人講d fg ot到quit

你in ae定mt

Mt , 之前拍左片

要返夜咪要通宵
做地盤總會要

今日晏就Leighton hr打尼，4月19 first in

恭喜

希望下星期都會收到電話

Leighton hr係1個月之前send 過email，話我 shortlisted 入database，之後會有interview，師兄你有無類似email 通知？

講真有心做去 中xxx間機電十仔真係唔錯
人工高 準時放工多野學
啲大佬會捉住你隻手慢慢教你 做啲野學啲打岩哂手勢唔怕學壞
年尾分紅又多 公司政策又好
唔好信出面啲人講咩中xxx唔好 未來十年中資中字頭可以係玩撚哂 你早一步來中xxx機電 會好有前途

係咪即係clpe
我見D大佬係本身中電果邊轉過去教人
但多唔多人爭

無 我一月頭apply都無消息..咁睇黎無望

bs?

我係elect

Hr 7點打黎叫in

Build king話禁快final in

讀EE, gpa 3.5x, intern唔係做contractor，主要報client 同 consultant 方面grad e，但都有報main con,例如金門(video in 完就無消息），中國健築（無消息，interview都無），buildking（之前收過email話will further contact you on the interview)。
都in過consultant firm，通常technical問題都係問cable sizing, loading estimation, power distribution, electrical equipment in LV system etc. Of course intern training 做過咩，同埋關於Engineering project related issue and question

極少interview :( i冇人請:(

仲未有消息呀diu

攞左3A2M offer嘅巴打 有冇興趣開翻個 tg group?

依家既 wsp 算唔算係 3A 同 2M 之間？

點解3A2M既某M比人踩到一文不值??

賣鞋

Intern 做Build king 都冇interview

因為夠西囉

你唔whatsapp你阿頭？

得2 round可能直接請

工程好講關係
你同你阿頭關係好 直接叫你panel in吹水

但話哂都係3A2M , 有OFFER D人應該都係照樣9沖?

咁都有人衝真係搞笑
D人咩想法架

搵完佢話佢都幫唔到

咁你都幾慘下

唔好講比D傻仔聽 總有傻仔衝

我星期二 11:55 俊和

咁你地又點睇另外一個M

香港只有2A

唔識 等人解答

wsp唔係話今年冇花紅咩，仲去做？

香港只有1A

唔知點解硬係有D傻人去做

一係失業一係w記，冇得揀

無做呀

ching mean which 1A

九龍塘A

又打j

L m

總之唔係tst果間

呢行係咁，無Job就炒人, 尤其Contractor 同Consultant
公司之前個盤起貨，其他盤容納唔到咁多人就炒左7成人

沙田A Design 排14

唔洗理佢質素
講大細同pj數量 一定沙田大

Wsp 成9日打飛機話自己第一tim
大家識揀啦

好慘,果班被迫交名既ching
苦苦血汗二載

14
咁1-13

淨係講福利同人工
九龍塘A都捉住沙田A屌打

沙田A多政府job, 同埋佢請人係政府埋單, 所以員工有好多人

九龍塘A就人少啲, 但質素唔低

師兄係Arup做？

人工應該差唔多

工程有咩福利 又無買野平啲 又要交水電煤

冇咩好爭
你完左scheme分分鐘跳去另一間
咁咪兩間都做過囉

九龍塘個間花紅一年分兩次俾.
有雙糧. 另外可以揀公積金, 唔洗自己供(不過做夠長年期先拎得足)
以前做過

公積金要做好多年先有用

不過花紅幾多？全年計嘅話

花紅有公式計, 按級別年資.
我以往既唔係好多, 大約一個月

公積金無咩用,除非你做好長, 但每個月唔洗俾人扣左幾%

咁都幾正呀 有成個月

但3年轉一次 公積金計落少過mpf 計公司果份嘅話

長遠計就大家自己諗啦.(如果有得揀)
年年唔定, 有時得半個月多少少

畢左業吸收幾多經驗都係因人而異,
最緊要睇直屬個組, 同一間公司待遇都會唔同.
除左做住宅最好掂下其他profile, 先知自己鐘意邊範.

做過政府JOB第時考政府會問, 做地鐵JOB都一樣.

多謝巴打分享

Bs佬

係呀
希望巴打找岩工作
好老細最緊要

巴打知唔知風火水電邊範最好搵 平均黎講

E家有三月

最好找既意思係?

BS佬我覺得做風同電發展比較好.

人工 thank you

我所知兩電一鐵同政府做到好好找人工高.
多數都做管理同其他方向, 出身做風火水電其實唔係好重要...

Construction 黎講邊個field都係九龍塘A起手最好咖啦

後者係業界好多人都識.
雖然人工未必跑贏大判
但你把握到機會,政府同Clients都容易入

點解 我識果D收銀 全部都準時收

邊間準時走 真心想知

可惜HR 唔睇呢個post 嚴珏明

咁而家咪比多啲都係做engine 嘅前輩同同學知道邊個係HKU EEE 嚴珏明

冇花紅果個POST

好心佢食唔到咁多人就咪夾硬食啦

人地係cost control
低買高價你識條鐵咩

雲加經濟學

又一個新既星期了

MTR......等你等得好苦...

有冇巴打知俊和interview 咩玩法？

有冇巴打有金門second in?

有冇巴打有消息?

咁緊張做咩 咁多人有final in 請咁少人有都未輪到我地

真係有好多人final in咩?

係咪有人收到風話CEG收20個hku

有冇人in完港燈第一輪panel依家仲等緊 想知in得多唔多人同埋請幾多個

屌 真係等得好苦 有冇都快d通知啦

仲要無poly ust

年年都係咁ga la
無懸念

未有人第一批

除非有師兄

Civil 啊師兄

小子巴 Jrp 同 九A 都出左offer 比你？

幾時in架

出左second round la

出咗offer喇？

出咗啦
Check email la

今日都仲有人in

CEG其實即係咩?

Civil果邊既神工

YES 20個HKU

點解UST CIVIL好似差好遠咁

幾時in?

細電？

3A2M呢個名都唔知邊個作出嚟
根本冇呢回事

咁狗衝完 見唔對路啲人都識走啦
所以呢間野全年請人

所謂3A2M只有一間全年請人 大家就明咩事啦

話時話3A 點解有間A特別少人提
有冇巴打分享下

都無job

唔系得九A咩

1A論

emsd in完五六個星期 應該差唔多出 有冇人有消息？

巴打唔係有中電喇咩

mech仔in左bs 又行唔到scheme 如果真係請 點攪

唔明
點解巴打行唔到scheme

到底仲有冇大電仔有in港燈panel

點解EMSD 冇呢支哥仔唱

EMSD 電同mech都偏向HKU

MECH HKU好似都係得4個位, POLY好似都差唔多?

電 all 請 HKU

做緊某A記grad e路過
呢間野真係伏到爆
Project係咁接
垃圾係咁做
希望大家唔好中伏
幾個月後唔使係沙田見

冇記錯電1年得5個位

沙田A幾時出result

咩Team

系你老母

maybe this week lah

聽日

你搵工搵成點

emsd真係好難入番ae?

你係邊撚個

唔清楚，聽講老闆仲in緊人

咩team唔重要

多唔多大電仔等緊emsd

係咪真架

間間乾收銀mep比你地講到似地底泥咁

事實
前途自己諗

有冇2018Arup 朋友仔 say個hi

我走左去做sub仔都唔入賣鞋

如果無得揀都要做 但有得揀真係唔好

我係contractor出返黎 唔通又叫我返入去咩
屌早知唔讀n展

驚first round offer被reject晒？

去到聽日都仲有 睇黎真係in好多人 上星期一已經開始

屌佢老母收到電話問我係咪某某某，搞到我個心係咁跳，點知原來係睇牙嗰度打嚟同我講上一條友甩底話我可以早啲上去

on call36小時

諗起以前整蠱一個等緊offer既fd
打電話扮hr同佢講有offer比佢

最後你個FD做左咩?

最後做consultant
好彩個時冇搞大佢叫佢上黎簽約
唔係fd都冇得做

有friend咁玩真係即刻絕交，屌你老母HR打電話未呀

有冇人知ASM幾時會有消息？

有排啦，佢地呢排又搬office 又剩，同埋間野長期缺人，無野好驚

你見過asm rejection letter未
我見過 我真係見過

cls
呢間野諗唔明點解會有人入
兩年前聽過佢地個talk比我既引象係老屎忽文化加獅子山精神，一完talk成班me仔走哂

你係fg咩？

想問各位有無聽過"精進建築"? 呢間公司點？

咩原因？

有無巴打聽過昇捷？係唔係姐係新昌只不過轉左名？

fresh grad
expected salary 20000for contractor
17000for consultant 係咪差唔多

contractor 可叫21k 都得
Consultant 可叫17.5

civil and e&m are different

consultant18k

差人錢？

差果1000蚊就算啦

去蚊型公司叫17k你預得16.5k

個個grad e 都同價啦
你寫10k 20k定30k 佢都係俾standard價

大公司ge位就係
我見atal都比人壓2k

atal公價18700 有邊個唔知

[/member]大家今日食左早餐未 [member]

你見ge咪係囉

今年都係18.7k?

Intern 做過，長工真係唔好做了
又唔行scheme, 入面又一大班老屎忽塞住晒d 位
無咩發圍，
做5,6,7 年做到senior 先3xk
出返去，其他公司又無asm 既技術，

簡單講，入左黎基本上都唔洗走

出面咪又係差唔多價 你以為真係個個50k up咩
番5日 OT有補水咪算係咁囉

入左去出唔返黎 你想轉工叫價冇可能

[member]有無爸打可以講下金門group in係點 [/member ]

開始放or放晒

有冇人星期五 9點3係南昌in 新輝

我寫 22k & 20k，報親都有 interview

因為佢地唔會理

收到協興放interview

到時簽約都係會比hr壓翻落去

MEP

個個叫哂春

冇工開最多咪做下asm jetta個啲 下年再戰

你已經嬴左好多人啦

Bs?

有冇人有沙田A reject or waitlist

有冇上年到而家都未搵到工嘅巴打

What field

應該聽日先出

其實有冇可能waitlist轉offer

civil

今年有無加?

昇捷賣左比殻后啦

都未出offer

有無巴打解釋點解TST A可以入3A2M個名單

Ee

殻后姐係新昌？

又多左好多CU arup worrrrr

CU Physics入到ARUP高手黎

連登幾時多咗咁多小學雞

有冇收到sec in email

巴打係幾時written test?

大約2個星期前

係咪AE冇得行Scheme
GE先係行scheme?

Title黎架姐

Aecom開始出OFFER了

求港燈

係咪仲會有下一round panel in?

係呀，佢話今星期內出

first round panel in 問d 咩？
我聽日in

email
利申：無

問intern同exchnage野

聽日都仲有人in睇黎真係好多人 你都係大電？

有無人係瑞安做緊bse

In幾耐？佢話1.5至2個鐘 唔洗咁耐就in完再番工

差唔多 都係大電？

mtr已出，但冇我份

巴打咩disciplines?

mtr已出，但都冇我份
利申mech

幾時收到嫁？

我直接call左hr

你地日日打俾hr問？

究竟啲公司係想請咩人？

打左第一次，hr 就已經話出嗮，暫時唔會有新offer

電呢？

俊和加埋有冇in左成千人

應該唔會有例外啦巴打

好睇你跟邊team.

你收到電話？

出哂係已打電話？
上個月底其實hr都話出哂人選
只係等management 批先打電話

有冇人收到

畢業後兩年內就可以行
經驗係跟死你一世
行scheme唔考hkie同唔行差唔多

有冇人電話壞左
點解我兩個月收唔到call

其實佢地係咪以為係鏗哥開

有好多大眾銀行call

對唔住各位，今次開 po 搞到你地，我以後都唔開呢個工程 post 了

俊和真係in左好多人
唔知請幾多人呢

Hip Hing 係咪出曬interview ?

經驗唔會白費
你果幾年經驗係到就係係到

600人 收廿幾個

civil sec low 報main con 全部冇回音
有冇咩sub con 推介下

依家ge 咩價？

邊間最正 [/u]

皮八avg

所有field加埋應該有

比上年少佐喎

[menber]細電[/member]

failed

你早就應該收皮喇 低b仔

咩discipline先

有冇巴打聽過聯力

唉上年畢業到而家... 點先可以唔衰interview... 成日緊張口疾毒撚病

番緊邊間

想問工程應該搵大公司做定細公司做比較好? 人工差唔多的話

有大做大
細公司驚你做到死冇人幫

同問

聯力唔係長實咩？？

知有structure transport

係唔係已經出曬 一啲消息都冇

出左offer？

等食N手

買定睡袋

JRP出左interview未？

JRP director chur撚死grad e，做撚死人 但都學到下野既

Arup點in

巴打做水？

唔知喎
巴打有冇source？

其實都係問基本野 今年arup stl 請好多人

有冇人知arup geo係咪已經出曬interview?

有幾多巴打收到港燈 final in

幾多

十幾個

咁多人走緊係啦

協興出嘢offer?

跑哂去政府

JRP 超CHUR, 你見佢全年請人就知, 公司D 座位細到亞媽都唔認得, 勁窄........好大壓迫感........D 電腦又慢又廢......

利申: 3年前見過工, 無OFFER, 但亦都無諗住要......當去玩下咁.....

求interview... 無工開

屌 3.3 做過intern 去過exchange 玩過下soc同比賽 報左10幾間咩柒interview都冇

巴士咩U

巴打咩U

我2.8 intern兩次 毒撚都係乜都無... 二手飯我都唔介意ga

少林寺 又冇工又冇囡

市差就係咁

2012年 poly 3rd hon都幾個offer係手

Z巴打苦心不停警告大家 而家時間終於證明佢係憑良心說話

巴打major/cv出事？
正常應該點都有一兩個interview
chun wo wsp 個d成車成車咁in

定係巴打本身報得少

2013年ust 2.3都入到禮記
仲要唔係香港人要申請working visa
宜家你問下有得in果班咩gpa

生不逢時

唔好賴 自己做左決定就係錯左
Z巴打有提你

Major出事

咩major?

驚條撚咩
你做返一年sub仔 再跟班fg in過
你2.3gpa佢都照in
呢行興衰有周期性 而家挨下總有出路
z巴就算鳩數啦 佢應該去學術台dse雞d post洗樓
呢到洗無咩意義 叫人唔好做 你比份工我做?
我就係唔夠人叻先要做n展嘛

多謝 我放低小小搵下sub仔la咁

報10幾間真係唔夠，起碼都30間

你唔叫人去投個好胎？

係 做sub仔/收銀只係舒服過做audit少少

有冇巴打講下五洋建設

Aecom MEP放offer 未

In都無得in

Leighton係咪出哂interview

有得In?

WSP現職員工留名

今年應該唔會多請AE

今日收到電話

下星期final panel

琴日做完協興written test
難到仆街

唔係,純粹拜一拜師兄

問多句
協興係咪個個都有得做written?

大家一齊加油

Field?

無錯

好出奇咩？

GE都炒 但係wsp定pb？

呢間野係咁上下

Environmental engineer
好似得唔夠十個人做
同場加埋assistant engineer

你間sub仔好做？

兄弟班

畫CAD 慢真係好難忍受.........

BS/冷氣/電？

搵AE係咪要叫得低過grad E
大約低幾多

岩岩先收到arup email

offer?
恭喜

其實都係睇你經驗/技能開價

做緊sub仔，大佬做左7年有poly degree先得25k

Offer 係撚email

7年hd仔都唔係呢個價

收唔到rejection letter
我想集郵啊

Email話要交文件
但唔係已經出曬offer喇咩？

應該唔只一輪既

我交完都無得in

未有啊 快d出rejection letter啦

其實一路路in 緊
利申我收完offer之後 我個fd 話他收到arup interview

sencod 難過 first in 是常識吧
間間公司都係嫁啦，好出奇呀？

想知＋1

Z巴追還追
Update下篇文

呢句真

有D起碼十幾年前

月薪8千蚊

巴打係咪好高gpa

Stl 各team 都收夠新人 second in 主要係睇team leader 想唔想再要人手

有fd下星期先first in

見d stl fd晚晚通頂

呀叔未讀大學已經係香討見到呢篇野
起碼更新吓 有D野拖到工都未開

睇表現 睇眼緣

佢抄親都係香討d post
唔知係咪咁有心機由香討踩n展踩到兩登

有無巴打可以講下3A2MW如何
MEP黎講邊間最好？

Arup, 無了

Axxxx唔係好啲咩？

諗唔明點解咁多讀BS嘅想去做main con

$$

Geo 嗰邊咩情況？

Geo Civil 不嬲唔缺人 公司只會請少量新血

巴打可唔可以講多啲？

有冇人知安樂幾時會出offer
定係已經有人收左

今年Geo請晒人未
通常個人數喺set死咗一個limit 定喺睇個leader 決定請唔請？

睇team

會唔會因為有人收到client offer就reject arup 所以搵人補位？

識人收到CEG reject左

所以會邊in 邊出offer

俊X 真係阿豬阿狗高GPA低GPA全部叫哂黎interview
十分懷疑佢地HR到底有冇screen 過
定其實係想制造自己大公司好多人爭既畫面 見到成批成批FG出出入入咁
個PM又成日有意無意不斷咁提自己in佐幾百人

成績好會唔會請得鬆手啲
First choice揀咗Geo又first in咗 咁其他discipline 喺唔喺唔會再consider你

中國佬都係咁玩啦
可能睇班fg狗爭屎食增添下娛樂性

仲未收到interview

有無ching知AA final in 問咩

EMSD 出左味

上年真係撚狗咁
16個人辯論18分鐘
睇班fg點餓狗搶食

有冇人知Arup 幾時出OFFER

等緊
得2年約照9沖

+1

你地 final in 答成點？

讀mech，fire唔識
electricity installation又唔識
問我lift又唔識

你知唔知幾多人入到 final in

你gpa咁高洗乜諗emsd

咁仲諗住等emsd ？

有冇巴打報左BMW Engineering Trainee
或者報過可以討論下
冇工真係要咩都報

因為報哂兩邊
仲有另一邊

想報 但應該條件好高

Hea 7 年喎 ching

fatfat 好想快啲知結果

咪就係

咁少人
bs請幾多人

30 係 mech + bs + elec?

7年係點計

又一個星期

仲以為1001左

[member]
自
見到有trainee就想報
有冇detail?
雖然應該輪唔到我

係咪做logistic？

係tactful 做AE
大家點睇 有無前途

借人ac問

用bmw做物流

高級物流

sorry我指ielm個d

波叔派4000蚊
快d去all in買熊

屌佢老尾
今次派唔派都會得罪好多人
份預算根本係詳細考慮過
人講乜佢改乜
改到四不象咁

份預算根本冇詳細考慮過

咁快出 有咩CONDITION?